{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Quel super-héros est également connu sous le nom de l'Homme d'Acier?",
            "TrueAnswer": "Superman",
            "FalseAnswer": [
              "Spider-Man",
              "Iron Man",
              "Batman"
            ],
            "Explanation": "Superman, créé par Jerry Siegel et Joe Shuster, est l'un des premiers et des plus durables personnages de super-héros."
          },
          {
            "Question": "Quel est le vrai nom de Wonder Woman?",
            "TrueAnswer": "Diana Prince",
            "FalseAnswer": [
              "Selina Kyle",
              "Barbara Gordon",
              "Harley Quinn"
            ],
            "Explanation": "Diana Prince est l'alter ego de Wonder Woman, une princesse amazone et l'une des super-héroïnes les plus emblématiques."
          },
          {
            "Question": "Quel super-héros est membre fondateur de la Ligue de Justice?",
            "TrueAnswer": "Batman",
            "FalseAnswer": [
              "Wolverine",
              "The Flash",
              "Green Lantern"
            ],
            "Explanation": "Batman est l'un des six membres originaux de la Ligue de Justice, aux côtés de Superman, Wonder Woman, Aquaman, The Flash et Green Lantern."
          },
          {
            "Question": "Qui est devenu le Green Lantern après Hal Jordan?",
            "TrueAnswer": "John Stewart",
            "FalseAnswer": [
              "Barry Allen",
              "Dick Grayson",
              "Scott Summers"
            ],
            "Explanation": "John Stewart a été choisi comme Green Lantern de remplacement et est devenu un membre important du Corps des Green Lantern."
          },
          {
            "Question": "Quel super-héros est connu pour sa phrase fétiche 'Pour la vérité, la justice et le mode de vie américain'?",
            "TrueAnswer": "Superman",
            "FalseAnswer": [
              "Spider-Man",
              "The Hulk",
              "Green Lantern"
            ],
            "Explanation": "Cette phrase emblématique est étroitement associée à Superman, mettant en valeur ses valeurs héroïques et son engagement pour la justice."
          },
          {
            "Question": "Quel super-héros possède le pouvoir de la Force Véloce?",
            "TrueAnswer": "The Flash",
            "FalseAnswer": [
              "Captain America",
              "Thor",
              "Hawkeye"
            ],
            "Explanation": "The Flash, également connu sous le nom de Barry Allen, acquiert sa vitesse incroyable grâce à sa connexion à l'énergie extradimensionnelle appelée Force Véloce."
          },
          {
            "Question": "Qui est l'ennemi juré de Batman?",
            "TrueAnswer": "Le Joker",
            "FalseAnswer": [
              "Lex Luthor",
              "Magneto",
              "Venom"
            ],
            "Explanation": "Le Joker, l'adversaire le plus célèbre de Batman, est un criminel machiavélique et un symbole du chaos à Gotham City."
          },
          {
            "Question": "Quel super-héros possède un marteau appelé Mjolnir?",
            "TrueAnswer": "Thor",
            "FalseAnswer": [
              "Black Panther",
              "Wolverine",
              "Hulk"
            ],
            "Explanation": "Mjolnir est une arme mythique utilisée par Thor, lui accordant le pouvoir de la foudre et servant de symbole à sa dignité."
          },
          {
            "Question": "Qui est l'alter ego du vigilant Daredevil?",
            "TrueAnswer": "Matt Murdock",
            "FalseAnswer": [
              "Peter Parker",
              "Luke Cage",
              "Tony Stark"
            ],
            "Explanation": "Matt Murdock, avocat aveugle, endosse le costume de Daredevil, utilisant ses sens aiguisés et ses compétences acrobatiques dans sa lutte contre le crime."
          },
          {
            "Question": "Quel super-héros utilise un anneau de puissance alimenté par la volonté?",
            "TrueAnswer": "Green Lantern",
            "FalseAnswer": [
              "Cyborg",
              "Doctor Strange",
              "Aquaman"
            ],
            "Explanation": "Les membres du Corps des Green Lantern utilisent des anneaux de puissance qui canalisent la lumière verte de la volonté, leur permettant de créer des constructions d'énergie."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}